{"elementList": [{"propertyCode": "85909330", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/55/81/678613962.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 500.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 71.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida del Marqu\u00e8s de l'Argentera, 17", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera", "latitude": 41.3848834, "longitude": 2.1849359, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85909330/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 2, "tenantGender": "male", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pere - Santa Caterina i la Ribera, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Avenida del Marqu\u00e8s de l'Argentera, 17"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85351147", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/75/8e/660249281.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 640.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Riera de Sant Miquel, 55", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Gr\u00e0cia", "country": "es", "neighborhood": "Vila de Gr\u00e0cia", "latitude": 41.3984576, "longitude": 2.1551309, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85351147/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vila de Gr\u00e0cia, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de la Riera de Sant Miquel, 55"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "84767993", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/40/b3/1e/646369815.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 460.0, "exterior": false, "rooms": 14, "bathrooms": 8, "address": "Calle de Roger de Ll\u00faria, 147", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "La Dreta de l'Eixample", "latitude": 41.3979301, "longitude": 2.1623599, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84767993/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 14, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 2.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Dreta de l'Eixample, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Roger de Ll\u00faria, 147"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85416327", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/58/31/661948740.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 465.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 145.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Aribau, 133", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample", "latitude": 41.3918684, "longitude": 2.1545515, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85416327/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 3.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle d'Aribau, 133"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85912020", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/65/8f/c9/678695988.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 520.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sep\u00falveda, 79", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 41.3790802, "longitude": 2.1568261, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85912020/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Sep\u00falveda, 79"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "34363192", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/94/78/18/163452576.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "6", "price": 550.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de padilla, 270", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "La Sagrada Fam\u00edlia", "latitude": 41.4068961, "longitude": 2.1758021, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/34363192/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Sagrada Fam\u00edlia, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de padilla, 270"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85911722", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f3/38/5a/678675769.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "5", "price": 420.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Sic\u00edlia, 160", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Fort Pienc", "latitude": 41.3953875, "longitude": 2.1818647, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85911722/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": true, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Fort Pienc, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Sic\u00edlia, 160"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "40000432", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/79/78/271490933.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "4", "price": 560.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Petritxol, 18", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El G\u00f2tic", "latitude": 41.383187, "longitude": 2.17263, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/40000432/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "male", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El G\u00f2tic, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Petritxol, 18"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85908972", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/af/e8/be/678592893.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "en", "price": 400.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Comtessa de Pardo Baz\u00e1n, 19", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sant Andreu", "country": "es", "neighborhood": "La Sagrera", "latitude": 41.424149, "longitude": 2.1852309, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85908972/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Sagrera, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de la Comtessa de Pardo Baz\u00e1n, 19"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85911776", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/ba/a5/678676676.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "6", "price": 400.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 83.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Viladomat, 220", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "La Nova Esquerra de l'Eixample", "latitude": 41.385645, "longitude": 2.149859, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85911776/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": true, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Nova Esquerra de l'Eixample, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Viladomat, 220"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "82061287", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/aa/50/590583470.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "6", "price": 470.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Padilla, 295", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "La Sagrada Fam\u00edlia", "latitude": 41.40736, "longitude": 2.1748221, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82061287/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Sagrada Fam\u00edlia, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Padilla, 295"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "84215731", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/87/cf/51/634278276.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 650.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 160.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Tamarit, 117", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 41.3765288, "longitude": 2.1579503, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84215731/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 5, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Tamarit, 117"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85911158", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/0a/93/678663485.jpg", "numPhotos": 4, "floor": "1", "price": 550.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sic\u00edlia, 373", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Gr\u00e0cia", "country": "es", "neighborhood": "El Camp d'En Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "latitude": 41.4065201, "longitude": 2.1666302, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85911158/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 2, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Camp d'En Grassot i Gr\u00e0cia Nova, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Sic\u00edlia, 373"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "81974823", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/e5/20/608138363.jpg", "numPhotos": 4, "floor": "3", "price": 300.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Llibertat, 18", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Gr\u00e0cia", "country": "es", "neighborhood": "Vila de Gr\u00e0cia", "latitude": 41.399617, "longitude": 2.153299, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81974823/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 2, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": true, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vila de Gr\u00e0cia, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Llibertat, 18"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85913754", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dc/5f/4b/678715739.jpg", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Sant Pau, 8", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Raval", "latitude": 41.3806279, "longitude": 2.1730525, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85913754/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 5, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Raval, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Sant Pau, 8"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "31021704", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/21/44/110136421.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 400.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Calle de bruniquer, 36", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Gr\u00e0cia", "country": "es", "neighborhood": "Vila de Gr\u00e0cia", "latitude": 41.4048786, "longitude": 2.1611551, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/31021704/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 2, "tenantGender": "female", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vila de Gr\u00e0cia, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de bruniquer, 36"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85911709", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/24/af/e2/678675612.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Arc de Sant Ramon del Call, 15", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El G\u00f2tic", "latitude": 41.3828826, "longitude": 2.1753022, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85911709/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 2, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El G\u00f2tic, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de l'Arc de Sant Ramon del Call, 15"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "84175010", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/62/76/13/633373085.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "4", "price": 450.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 160.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Tamarit, 117", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 41.3765288, "longitude": 2.1579503, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84175010/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 5, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 3.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Tamarit, 117"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85911265", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/88/b0/c4/678664638.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "4", "price": 550.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Num\u00e0ncia, 14", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "country": "es", "neighborhood": "Sants", "latitude": 41.3817737, "longitude": 2.1413032, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85911265/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "male", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sants, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Num\u00e0ncia, 14"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "81771641", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/73/2a/584123921.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "7", "price": 590.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Paseo de Sant Joan, 91", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "La Dreta de l'Eixample", "latitude": 41.3984904, "longitude": 2.1703424, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81771641/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Dreta de l'Eixample, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Paseo de Sant Joan, 91"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "83190183", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/c4/00/678660147.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 380.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Juan de Mena, 23", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Horta Guinard\u00f3", "country": "es", "neighborhood": "La Vall d'Hebron - La Clota", "latitude": 41.431082, "longitude": 2.1462373, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83190183/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 2, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Vall d'Hebron - La Clota, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Juan de Mena, 23"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85910171", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0c/32/42/678647017.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "6", "price": 460.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de N\u00e0pols, 115", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Fort Pienc", "latitude": 41.3951639, "longitude": 2.1793879, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85910171/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Fort Pienc, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de N\u00e0pols, 115"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85909316", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/63/04/e5/678613196.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 610.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Meridiana, 499", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Nou Barris", "country": "es", "neighborhood": "La Prosperitat", "latitude": 41.4419567, "longitude": 2.1858951, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85909316/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 2, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Prosperitat, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Avenida Meridiana, 499"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85908654", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/77/94/678583972.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 460.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 140.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Gu\u00e0rdia, 6", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Raval", "latitude": 41.377981, "longitude": 2.1736673, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85908654/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 6, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 3.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Raval, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Gu\u00e0rdia, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85908640", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/2d/a1/678583807.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "3", "price": 430.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Passatge de Nogu\u00e9s, 37", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Gr\u00e0cia", "country": "es", "neighborhood": "El Camp d'En Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "latitude": 41.408303, "longitude": 2.1658306, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85908640/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Camp d'En Grassot i Gr\u00e0cia Nova, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Passatge de Nogu\u00e9s, 37"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85908519", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/cf/d8/678581389.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 465.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Calle d'Escudellers Blancs, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El G\u00f2tic", "latitude": 41.3803725, "longitude": 2.1761201, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85908519/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 5, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 3.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El G\u00f2tic, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle d'Escudellers Blancs, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85908506", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fb/88/14/678581266.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 464.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Valladolid, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "country": "es", "neighborhood": "Sants", "latitude": 41.3775195, "longitude": 2.1359512, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85908506/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 5, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sants, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Valladolid, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85908498", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/43/4c/678581070.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 460.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sant Ramon, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Raval", "latitude": 41.3779226, "longitude": 2.1715846, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85908498/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Raval, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Sant Ramon, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85908477", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/c9/9b/678580811.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 460.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Ermengarda, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "country": "es", "neighborhood": "Hostafrancs", "latitude": 41.3761056, "longitude": 2.14156, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85908477/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Hostafrancs, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle d'Ermengarda, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85908439", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7a/80/3a/678580105.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 450.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Ferlandina, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Raval", "latitude": 41.3825845, "longitude": 2.1663174, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85908439/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Raval, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Ferlandina, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85908422", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/00/d9/678579838.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 450.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Cal\u00e0bria, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 41.3757549, "longitude": 2.1604567, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85908422/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Cal\u00e0bria, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85908402", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/75/96/8b/678579341.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 450.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Gran Via de Carles III, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Les Corts", "country": "es", "neighborhood": "Les Corts", "latitude": 41.3800601, "longitude": 2.1293697, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85908402/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Les Corts, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Gran Via de Carles III, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85904859", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cc/d7/61/678458299.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "9", "price": 450.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Cardenal Reig, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Les Corts", "country": "es", "neighborhood": "La Maternitat i Sant Ramon", "latitude": 41.3767492, "longitude": 2.1143776, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85904859/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Maternitat i Sant Ramon, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle del Cardenal Reig, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85904845", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/97/da/c2/678458083.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "9", "price": 450.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Cardenal Reig, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Les Corts", "country": "es", "neighborhood": "La Maternitat i Sant Ramon", "latitude": 41.3767492, "longitude": 2.1143776, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85904845/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Maternitat i Sant Ramon, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle del Cardenal Reig, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85904727", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/02/f6/678455925.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 439.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Santa Perp\u00e8tua, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Gr\u00e0cia", "country": "es", "neighborhood": "Vila de Gr\u00e0cia", "latitude": 41.407481, "longitude": 2.1518768, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85904727/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 5, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vila de Gr\u00e0cia, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Santa Perp\u00e8tua, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "83966850", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/b2/a5/678340942.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "bj", "price": 450.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Larrard, 40", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Gr\u00e0cia", "country": "es", "neighborhood": "La Salut", "latitude": 41.4121823, "longitude": 2.1542822, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83966850/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Salut, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Larrard, 40"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85889763", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6e/bf/cd/678081332.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 425.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Juan Bravo, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "country": "es", "neighborhood": "La Bordeta", "latitude": 41.3713182, "longitude": 2.1380625, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85889763/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Bordeta, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Juan Bravo, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85889687", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/e7/67/678079262.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 420.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Ferlandina, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Raval", "latitude": 41.3825845, "longitude": 2.1663174, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85889687/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Raval, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Ferlandina, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85889579", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1b/76/c9/678076929.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 420.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Valldonzella, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Raval", "latitude": 41.3844048, "longitude": 2.1660926, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85889579/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Raval, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Valldonzella, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85889455", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/12/54/72/678073884.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "4", "price": 418.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Paseo de Sant Gervasi, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "country": "es", "neighborhood": "Sant Gervasi - La Bonanova", "latitude": 41.4076506, "longitude": 2.1344555, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85889455/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 6, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Gervasi - La Bonanova, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Paseo de Sant Gervasi, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85876387", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/97/ec/677683046.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 415.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Caballero, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Les Corts", "country": "es", "neighborhood": "Les Corts", "latitude": 41.3820666, "longitude": 2.1339381, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85876387/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 5, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Les Corts, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Caballero, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85876334", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f6/94/b9/677681435.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 410.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Valldonzella, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Raval", "latitude": 41.3844048, "longitude": 2.1660926, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85876334/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Raval, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Valldonzella, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85874904", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6e/c2/82/677649513.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 380.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Mallorca, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "country": "es", "neighborhood": "Hostafrancs", "latitude": 41.378849, "longitude": 2.1428162, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85874904/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 3, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Hostafrancs, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Mallorca, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85865694", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/8a/a6/677352703.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 670.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Ram\u00f3n y Cajal, 115", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Gr\u00e0cia", "country": "es", "neighborhood": "Vila de Gr\u00e0cia", "latitude": 41.4050263, "longitude": 2.1624033, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85865694/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 2, "tenantGender": "mixed", "hasLift": false, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vila de Gr\u00e0cia, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Ram\u00f3n y Cajal, 115"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85842816", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/08/ac/676764861.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 550.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 140.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Manila, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Les Corts", "country": "es", "neighborhood": "Pedralbes", "latitude": 41.3895963, "longitude": 2.124559, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85842816/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Pedralbes, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Manila, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85842084", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/14/7e/49/676748387.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "4", "price": 550.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Consell de Cent, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "country": "es", "neighborhood": "Hostafrancs", "latitude": 41.3755947, "longitude": 2.1441567, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85842084/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Hostafrancs, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle del Consell de Cent, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85841963", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f6/59/a3/676746458.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "4", "price": 580.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Consell de Cent, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "country": "es", "neighborhood": "Hostafrancs", "latitude": 41.3755947, "longitude": 2.1441567, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85841963/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Hostafrancs, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle del Consell de Cent, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85841859", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/5c/68/676744725.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 580.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 181.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Bail\u00e8n, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "La Dreta de l'Eixample", "latitude": 41.3919537, "longitude": 2.1774747, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85841859/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "female", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 3.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Dreta de l'Eixample, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Bail\u00e8n, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85828053", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1e/e9/af/676338934.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "4", "price": 650.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Consell de Cent, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "country": "es", "neighborhood": "Hostafrancs", "latitude": 41.3755947, "longitude": 2.1441567, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85828053/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 2, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Hostafrancs, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle del Consell de Cent, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}, {"propertyCode": "85912018", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/a2/27/678680807.jpg", "numPhotos": 2, "floor": "1", "price": 500.0, "propertyType": "room", "operation": "rent", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Muntaner, 200", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Eixample", "country": "es", "neighborhood": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample", "latitude": 41.392931, "longitude": 2.1514321, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85912018/", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "tenantNumber": 4, "tenantGender": "mixed", "hasLift": true, "isSmokingAllowed": false, "priceByArea": 4.0, "detailedType": {"typology": "room"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample, Barcelona", "title": "Habitaci\u00f3 en Calle de Muntaner, 200"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false}], "total": 4439, "totalPages": 89, "actualPage": 1, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Llogar", "Habitacions", "Barcelona", "Fins 900 euros"], "filter": {"locationName": "Barcelona"}, "paginable": true, "upperRangePosition": 50, "lowerRangePosition": 0}